
                      No es la película más fiel a los comics de Marvel, pero analizando la razón (Los Vengadores: Guerra Infinita y la necesidad de mantener activos a sus protagonistas), creo que la historia que desarrollaron fue la más adecuada. Amé a los personajes y aunque soy team Capitán América, por 5s me puse de parye de Iron Man y sentí su dolor, 